有沒人知石業集團衰d咩

做咩係咁跌

買港股預左啦

邊間叫石業集團？ No.?

係咪講石藥 1093阿 我都想知佢衰咩

藥股不嬲盈利好飄忽
個股價咪跟住飄忽

因為你買左吖

即將下試7蚊 分分鐘去到6蚊先識停

1093騙局

7.4 鑽石能量底